香港警察，吞槍自殺

香港警察做得陰質事多，報應呀，
死左既義士一定要化做勵鬼
搵佢地三萬人報仇

你點吞的

Yes sir

Thanks you sir!!

支持鳩sir

一飛子彈唔夠嫁

消息指：長洲警署疑有警員吞槍
正呀

你點香的

你點殺的

鳩蛇唔好吞槍自殺呀

鳩硬嫂

貼錯，想貼另一張慶祝圖
唔推了，拉

依家先睇到

拉

正呀

鳩SIR唔吞嗎?

我都唔係